麥記單野 睇得出連登好多中上樣

本身以為個個都毒撚樣
點知個個都至少係中上樣
又170以上
好撚自卑

上得連登都係高大靚仔

中上樣係咪中上男神果隻

我唔高175 樣似後生edc
係日本讀緊醫

太少囡囡

樣子中上

比高登仔笑到面黃

高登仔房門都唔出

佢地既聚會大概會係咁:

你講真？

好心笑鳩佢地既
自己照下塊鏡先啦

留名

中上樣

舊圖

打撚死你

右2型能到

魑魅魍魎

點解個個咁矮 未發育定點

肯定矮過香港avg

中三班聚

唔係中上樣都唔敢出喇 下嘛

sorry 收返 睇到張相好似人地初中班聚咁

笑撚死人 隔離連登網聚 一班侏儒小學雞合照

原來個個真係冇米7
我一直以為係假膠
點知

證明而家連登好撚多小學生上睇相就知